# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-05 13:53-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-26 07:41+0000\n"
"Last-Translator: aky <arksky@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.jellyfin.org/projects/jellyfin/"
"jellyfin-desktop/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4.2\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:29
msgid "Selecting Tracks..."
msgstr "트랙 선택..."

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:105
msgid "{0}: No Subtitles"
msgstr "{0}: 자막 없음"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:142
msgid "{0}: Fail"
msgstr "{0}: 실패"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:146
msgid "Set Subbed: {0} ok, {1} fail"
msgstr "자막 설정: {0} 확인, {1} 실패"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:151
msgid "Set Dubbed: {0} ok, {1} audio only, {2} fail"
msgstr "더빙 설정: {0} 확인, {1} 단지 오디오, {2} 실패"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:158
msgid "Manual: {0} ok, {1} fail"
msgstr "수동: {0} 확인, {1} 실패"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:163
msgid "Setting Current..."
msgstr "현재 설정..."

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:75
msgid "Server URL: "
msgstr "서버 주소: "

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:76
msgid "Username: "
msgstr "아이디: "

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:77
msgid "Password: "
msgstr "암호: "

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:82
msgid "Successfully added server."
msgstr "서버가 성공적으로 추가되었습니다."

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:83
msgid "Add another server?"
msgstr "다른 서버를 추가하시겠습니까?"

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:86
msgid "Adding server failed."
msgstr "서버 추가를 실패했습니다."

#: jellyfin_mpv_shim/display_mirror/__init__.py:116
msgid "Ready to cast"
msgstr "캐스팅 준비 되었습니다"

#: jellyfin_mpv_shim/display_mirror/__init__.py:118
msgid "Select your media in Jellyfin and play it here"
msgstr "젤리핀에서 미디어를 선택하여 재생하십시오"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:153
msgid "Application Log"
msgstr "응용 프로그램 로그"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:245 jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:335
msgid "Add Server"
msgstr "서버 추가"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:246
msgid ""
"Could not add server.\n"
"Please check your connection information."
msgstr ""
"서버를 추가할 수 없습니다.\n"
"연결 정보를 확인하십시오."

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:267
msgid "Fail"
msgstr "실패"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:267
msgid "Ok"
msgstr "오케이"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:280
msgid "Server Configuration"
msgstr "서버 구성"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:303
msgid "Server:"
msgstr "서버:"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:308
msgid "Username:"
msgstr "아이디:"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:313
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:338
msgid "Remove Server"
msgstr "서버 제거"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:341
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:454
msgid "Configure Servers"
msgstr "서버 구성"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:455
msgid "Show Console"
msgstr "콘솔 보이기"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:456
msgid "Application Menu"
msgstr "어플 메뉴"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:457
msgid "Open Config Folder"
msgstr "구성 폴더 열기"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:458
msgid "Quit"
msgstr "중지"

#: jellyfin_mpv_shim/media.py:139
msgid " (Transcode)"
msgstr " 코드변환"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:28
msgid "White"
msgstr "백색"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:29
msgid "Yellow"
msgstr "황색"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:30
msgid "Black"
msgstr "검은색"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:31
msgid "Cyan"
msgstr "하늘색"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:32
msgid "Blue"
msgstr "청색"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:33
msgid "Green"
msgstr "녹색"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:34
msgid "Magenta"
msgstr "홍색"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:35
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:36
msgid "Gray"
msgstr "회색"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:40
msgid "Tiny"
msgstr "매우 작게"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:41
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:42
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:43
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:44
msgid "Huge"
msgstr "매우 크게"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:130
msgid "Main Menu"
msgstr "메인 메뉴"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:136
msgid "Change Audio"
msgstr "오디오 변경"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:137
msgid "Change Subtitles"
msgstr "자막 변경"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:138
msgid "Change Video Quality"
msgstr "비디오 품질 변경"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:139 jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:634
msgid "SyncPlay"
msgstr "Sync 플레이"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:145
msgid "MPV Shim v{0} Release Info/Download"
msgstr "MPV Shim v{0} 출시 정보/다운로드"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:153
msgid "Change Video Playback Profile"
msgstr "비디오 플레이어 프로필 변경"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:158
msgid "Auto Set Audio/Subtitles (Entire Series)"
msgstr "오디오/자막 자동 설정 (전체 시리즈)"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:163
msgid "Quit and Mark Unwatched"
msgstr "종료하고 보지 않음으로 표시"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:166
msgid "Screenshot"
msgstr "스크린샷"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:170
msgid "Video Playback Profiles"
msgstr "비디오 재생 프로필"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:173
msgid "SVP Settings"
msgstr "SVP 설정"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:177 jellyfin_mpv_shim/menu.py:521
msgid "Video Preferences"
msgstr "비디오 기본 설정"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:178 jellyfin_mpv_shim/menu.py:544
msgid "Player Preferences"
msgstr "플레이어 기본 설정"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:179
msgid "Close Menu"
msgstr "메뉴 닫기"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:261
msgid "Select Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 선택"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:298
msgid "Select Subtitle Track"
msgstr "자막 트랙 선택"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:306
msgid "None"
msgstr "없음"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:345
msgid "Select Transcode Quality"
msgstr "코덱변경 품질 선택"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:346
msgid "Maximum"
msgstr "최대"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:346 jellyfin_mpv_shim/menu.py:423
msgid "No Transcode"
msgstr "코덱 변환 없음"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:382
msgid "Select Audio/Subtitle for Series"
msgstr "시리즈 오디오/자막 선택"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:384
msgid "English Audio"
msgstr "영어 오디오"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:386
msgid "Japanese Audio w/ English Subtitles"
msgstr "일본어 오디오에 영어 자막"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:391
msgid "Manual by Track Index (Less Reliable)"
msgstr "수동 트랙 인덱스 (신뢰도 낮음)"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:421
msgid "Select Default Transcode Profile"
msgstr "기본 코덱변환 프로필 선택"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:456
msgid "Select Subtitle Color"
msgstr "자막 색깔 선택"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:465
msgid "Select Subtitle Size"
msgstr "자막 크기 선택"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:475
msgid "Select Subtitle Position"
msgstr "자막 위치 선택"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:477
msgid "Bottom"
msgstr "밑"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:478
msgid "Top"
msgstr "위"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:479
msgid "Middle"
msgstr "중"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:486
msgid "Remote Transcode Quality: {0:0.1f} Mbps"
msgstr "외부 코덱변환 품질: {0:0.1f}Mbps"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:492
msgid "Subtitle Size: {0}"
msgstr "자막 크기: {0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:496
msgid "Subtitle Position: {0}"
msgstr "자막 위치: {0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:500
msgid "Subtitle Color: {0}"
msgstr "자막 색깔: {0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:505
msgid "Transcode Hi10p to 8bit"
msgstr "Hi10p를 8bit 코덱변환"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:506
msgid "Transcode HDR"
msgstr "H265로 코덱변환"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:507
msgid "Direct Paths"
msgstr "직류 경로"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:508
msgid "Disable Direct Play"
msgstr "다이렉트 플레이 기능 끄기"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:514
msgid "Video Profile Subtype: {0}"
msgstr "비디오 프로필 하위 유형: {0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:525
msgid "Video Profile Subtype"
msgstr "비디오 프로필 하위 유형"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:546
msgid "Auto Play"
msgstr "자동 재생"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:547
msgid "Auto Fullscreen"
msgstr "자동 전체 화면"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:548
msgid "Media Key Seek"
msgstr "미디어 키 탐색"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:549
msgid "Use Web Seek Pref"
msgstr "웹 검색 설정 사용"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:550
msgid "Display Mirroring"
msgstr "디스플레이 미러링"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:551
msgid "Write Logs to File"
msgstr "파일에 로그 쓰기"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:552
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:554
msgid "Discord Rich Presence"
msgstr "Discord Rich Presence"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:556
msgid "Always Skip Intros"
msgstr "항상 인트로를 건너뛰기"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:557
msgid "Ask to Skip Intros"
msgstr "인트로를 건너뛰기전에 먼저 물어보기"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:558
msgid "Always Skip Credits"
msgstr "항상 크레딧을 건너뛰기"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:559
msgid "Ask to Skip Credits"
msgstr "크레딧 건너뛰기전에 항상 물어보기"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:561
msgid "Enable thumbnail previews"
msgstr "섬네일 미리보기 활성화하기"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:487
msgid "Skipped Credits"
msgstr "크레딧 건너뜀"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:487
msgid "Skipped Intro"
msgstr "인트로 건너뜀"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:490
msgid "Seek to Skip Credits"
msgstr "크레딧으로 건너뛰기"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:490
msgid "Seek to Skip Intro"
msgstr "인트로 건너뛰기"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:598
msgid ""
"Your remote video is transcoding!\n"
"Press c to adjust bandwidth settings if this is not needed."
msgstr ""
"외부 비디오 코덱 변환 중입니다!\n"
"필요하지 않은 경우 c를 눌러 인터넷 설정을 조정하세요."

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:965
msgid "Season {0} - Episode {1}"
msgstr "시즌 {0} - {1}화"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:45
#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:58
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:160
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:167
msgid "Select SVP Profile"
msgstr "SVP 프로필 선택"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:171
msgid "SVP is Not Active"
msgstr "SVP 비활성화"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:173
msgid "Disable"
msgstr "끄다"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:174
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:180
msgid "Enable SVP"
msgstr "SVP 활성화"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:180
msgid "SVP is Disabled"
msgstr "SVP 비활성화"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:21
msgid "The specified SyncPlay group does not exist."
msgstr "그 SyncPlay 모임이 존재하지 않습니다."

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:22
msgid "Creating SyncPlay groups is not allowed."
msgstr "SyncPlay 모임 생성이 허용되지 않습니다."

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:23
msgid "SyncPlay group access was denied."
msgstr "SyncPlay 모임 액세스가 거부되었습니다."

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:24
msgid "Access to the SyncPlay library was denied."
msgstr "SyncPlay 라이브러리에 거부되었습니다."

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:150
msgid "SpeedToSync (x{0})"
msgstr "Sync 속도 (x{0})"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:161
msgid "Sync Disabled (Too Many Attempts)"
msgstr "Sync 꺼짐 (너무 많은 시도)"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:169
msgid "SkipToSync (x{0})"
msgstr "Sync 건너뛰기 (x{0})"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:230
msgid "SyncPlay enabled."
msgstr "SyncPlay 켜짐."

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:250
msgid "SyncPlay disabled."
msgstr "SyncPlay 꺼짐."

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:313
msgid "{0} has joined."
msgstr "{0}님이 들어왔습니다."

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:315
msgid "{0} has left."
msgstr "{0}님이 나갔습니다."

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:317
msgid "{0} is buffering."
msgstr "{0}님이 버퍼링 중입니다."

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:615
msgid "{0}'s Group"
msgstr "{0}님의 모임"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:624 jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:190
msgid "None (Disabled)"
msgstr "없음 (꺼저있다)"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:628
msgid "New Group"
msgstr "새 모임"

#: jellyfin_mpv_shim/update_check.py:67
msgid ""
"MPV Shim v{0} Update Available\n"
"Open menu (press c) for details."
msgstr ""
"MPV Shim v{0} 업데이트 가능\n"
"자세한 내용 보려면 메뉴를 엽시오(c 누르기)."

#: jellyfin_mpv_shim/utils.py:307
msgid "Unkn"
msgstr "알 수 없는"

#: jellyfin_mpv_shim/utils.py:308
msgid " Forced"
msgstr " 강요된"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:18
msgid "Generic (FSRCNNX)"
msgstr "일반 (FSRCNNX)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:19
msgid "Generic High (FSRCNNX x16)"
msgstr "일반 높음 (FSRCNNX x16)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:20
msgid "Anime4K x4 Faithful (For SD)"
msgstr "Anime4K x4 충실함 (SD용)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:21
msgid "Anime4K x4 Perceptual (For SD)"
msgstr "Anime4K x4 해석 (SD)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:22
msgid "Anime4K x4 Perceptual + Deblur (For SD)"
msgstr "Anime4K x4 해석 + 선명하기 (SD)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:25
msgid "Anime4K x2 Faithful (For HD)"
msgstr "Anime4K x2 충실함 (HD)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:26
msgid "Anime4K x2 Perceptual (For HD)"
msgstr "Anime4K x2 해석 (HD)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:27
msgid "Anime4K x2 Perceptual + Deblur (For HD)"
msgstr "Anime4K x2 해석 + 선명하기 (HD)"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:204
msgid "Select Shader Profile"
msgstr "셰이더 프로필 선택"

#~ msgid "Use JellyScrub thumbnails"
#~ msgstr "JellyScrub 섬네일 사용하기"

#~ msgid "Transcode H265 to H264"
#~ msgstr "H265를 H264로 코덱변환"
